我想繼續有得睇頭條新聞

啱啱無聊去睇廢老討論區，留意到其實好多2019年下半年新開既帳號好踴躍發言，當中有慫恿人去投訴港台。

而家，雖然之前話只係有200零個投訴，但係明顯睇到商經局/通訊事務管理局最新既回應已經唔buy言論自由既point，然後商經局發言人話:

"商務及經濟發展局長已敦促港台嚴格遵守《香港電台約章》，約章列明香港電台的編輯方針，必須準確持平。發言人續稱，廣播處長作為港台的總編輯，須為港台作最終編輯決定，並就港台節目監製所作的編輯決定負責，港台亦有製作人員守則指引節目製作，部門應全面恪守。"

同埋有講過會繼續跟進投訴。

其實除咗寫去商經局/香港電台外，係咪應該去各大討論區表達吓大家既意見，唔好令出面既討論區俾人帶住風向?

廢老討論區link例子: